抗爭活動又唔係多，根本就應該全民Twitter

今次根本就好重要 個武漢肺炎完全係影響晒中共未來嘅發展 加上係一件國際事件 反共聲音夠強 我哋嘅成功機會都會大好多

唔好講啲咩我英文唔好乜乜乜 至少你可以post下文宣圖 講一兩句簡單英文 你至少踏出第一步 開AC

真係唔好懶 國際戰線係好撚重要 真係撐你一個就成功帶返啱個風向

agree,努力d啦
香港人真係好抗拒用英文同twitter

推

其實真係玩到上癮
唔明點解仲係咁少人用

少啲上連登 多啲上twitter 會有建設性好多

我將 Facebook app 個位轉左做 Twitter
3日左右成功轉會

如果香港大多數人用中文玩都覺得已經係成功,好可惜全部人留戀fb打我好嬲

Comment, Like and Retweet

加油

將twitter戰線融入生活 例如

每日搭巴士返工去telegram twitter bot 攞任務 like + rt + comment 15分鐘

lunch hour 食完飯 like ＋ rt 手足留言 10分鐘
放工返歸打少15分鐘機 去tweet 15分鐘

咁就唔會覺得有心無力 返到屋企之後可以休息 / 整文宣 ，或者做任務前download定啲文宣圖，comment嗰時就可以好方便附埋圖令comment更吸睛

星期六日唔出街每食完一餐規定tweet 15分鐘，
要令twitter任務變成同每日刷牙洗面一樣，咁就可以一直持續

push

香港獨立

唯一出路

你有幾想話畀人知你想香港獨立

Push

好玩啊得閒上去撚鳩啲五毛

好同意

真 又可以學英文 又有J圖睇 一齊用twitter 只係時間成本問題 唔明點解咁少人做

True
唔知點解大家都唔睇重網上戰線
明明網上戰線同街頭抗爭一樣咁重要 甚至比街頭更加有效
仲要極低風險
但就好少人做
如果推動到二百萬人玩一日國際戰線都真係唔係講笑

我都唔知搞咩 一日到黑都係咁缺人 講極都搞唔起

記得歐美人唔受hate speech
重點講中共惡行

做完Task 1, 2, 4

Agree go Twitter

Agree
又唔洗同連衛兵黃納粹互屌

真 依家twitter戰線10萬人都無

推 今晚班狗又自製暴動

冇用撚太多 做乜撚都冇用

推

原來可以咁樣幫還押手足

一路都有keep住日日twitter

推呀 真係要上

有冇人可以幫手report港共d廣告
Report極都彈出黎
我又唔想就咁block左佢

true

講左好耐棄fb
轉Twitter
連寫叫春po都要去Twitter

Can’t agree more
就算中文都好吖
圍爐都ok 一步步嚟
過咗twitter先

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

講咗都唔知幾多個月但唔知點解Twitter戰線就係冇人做連登就日日咁多人上

Tui

pish

fb都要做啦
成班中產家長 屌極唔撚醒
唔願做多步 原地踏步企喺度
覺得自己係做得到咁多
淨係圍埋食店
日日鬥黃/捉鬼係咪偽黃
排黃店要揀無人幫襯嘅
你告急多人排
又話唔使咁多人幫襯死一間
收得佢平 佢又唔鍾意
日日嗌加價
但係SOHO區貴得滯
又要拎discount
扭扭擰擰

開個ac慢慢上手好多人都唔會做

日日撚雀 please

港豬唔鐘意英文 d任務人數見到都灰

［緊急］繼續與美國醫護同行！眾籌已過半數

叫人上TWITTER 竟然有人回我門檻高
唔知講咩好, 寧願係連登FB 圍爐好嬲好嬲都唔願上TWITTER 禁幾個制

10萬人? 1萬人都未必有
活躍既可能得三四千左右
RTHK 條片都冇10萬RT啦

或者唔好當做任務會好啲？
要有興趣上twitter先
例如
頭先睇#QuarantineLife 呢個tag
幾多搞笑post

fb可以比嬲嬲,自我感覺良好,事實政府一向嬲嬲當like宣傳
佢地鍾意係圍爐專頁group贏對方全部野都係自己睇到
twitter個邊有班台灣,打簡體字華人幫拖串5毛小粉紅,唔係關門作賽,不過大部份唔參與

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度